（新番）八男 別鬧了！討論區

乜都唔講 直接屌爆op，on撚99唔撚吸收...雖然以異世界轉生，作畫難得地正常...未有嚴重崩...但係首op直接扣8分 滿分10分

超級毒撚S

直接俾0分

超級毒撚desu